究竟vans同cons係咪唔識爛

着咗兩年幾三年
除咗有d舊之外
真係冇乜爛

我想換鞋呀

我對vans粗著
啲線已經鬆左 左右都穿左個窿仔

窿都冇呀陰公

踩板？

vans幾個月條膠邊就自然爆
你係咪買左假野？

樓主係咪有無街出既煩惱?

有個fd對vans著兩個星期已經穿咗 連續兩對都係咁

以前成日唔剪腳甲
對對vans個腳指公位都穿個窿

學下踩板 好快換得鞋

假嘢com用啲？

白con屎基本兩個月要買一對

vans d料愈黎愈差

Vans同cons出名快爛喎，條邊好易爆⋯ 因為我大腳汗又唔著襪，鞋墊都係會好快俾汗浸爛，鞋墊啲料都麻麻，其他波鞋嘅鞋墊都唔會爛到咁

Feel到你除鞋個下都幾臭下

我剩係知落雨同埋路滑千祈唔好著vans
個底好撚跣,上次差d跣到仆街

有無人試過vans comfy

你好污糟...

堅嘢用啲較無害同環保嘅物料，保障員工同減低污染，嗰啲相對上係冇咁襟

反之，假嘢...

vans係襟
cons好快爛喎

係會臭，但會洗腳

點解污糟⋯⋯

自己用常識思考，再唔係問老母，老母唔知就問朋友，冇就問google .

咁似乎係你冇常識